新雪櫃壞左，求救～～～

關雪櫃門之後，

我睇過壓縮機係仲run 緊，

入面個風扇run 一兩下就停左，

溫度完全去唔到set 果個溫度內。

個雪櫃新買返黎，想睇下有無巴打救下

補充返，雪櫃入面個冷管有結霜

有保養唔怕

新買冇warranty 架咩

SENSOR壞左?